Pragilt Jaan Himma tulli ette ja andis üles et temale on Jaan Purasoni käest 75 rub. raha maja eesõiguse eest koguk. kohtu ees tehtud lepingu järele saada ja palub seda wälja nõuda.
Jaan Purason ütleb seda õige olewad ja palub üks kuu aega kannatada.
Jaan Himma lubab kuni 10 Oktobr. kannatada.
Otsus.    Jaan Purason peab see nõuetaw summa 10mal Oktobril 1884 Jaan Himmale wäljamaksma.
